「Versailles 10th Anniversary World Tour 2017」

Sep 2, Saturday
Mexico City, Mexico
El Plaza Condesa
【Venue information】
【Event information】
【Ticket sales date】 TBA

Sep 6, Wednesday
Buenos Aires, Argentina
Teatro Vorterix
【Venue information】
【Event information】
【Ticket sales date】TBA

Sep 9, Saturday
Sao Paulo, Brazil
Carioca Club
【Venue information】
【Event information】
【Ticket sales date】June 12,Monday
【Ticket information】

Oct 15, Sunday
Hong Kong, China
Music Zone
【Venue information】
【Event information】
【Ticket sales date】June 7,Wednesday
【Ticket information】

Oct 28, Saturday
Taipei, Taiwan
Syntrend Clapper Studio
【All Infomation】TBA

估唔到復活之後仲會再黎香港

去呀屌

去鳩硬！！有無人一齊？

有無人記得上次第一日開賣vip仲有無淨
最快要收工先買到

去撚硬啦屌你老母

d frd無撚個去

Ready

前幾日先j完幾年前九展個次買落d紀念品

去去去

有咩紀念品

有 我專登請假去山卡啦megabox買

正啊喂

屌,買左幾set相咋
如果早去好似仲有d poster/tee

正呀好緊張呀

條撚準備

飛已買

無哂790

屌好撚灰。由10點開始打電話加上網都買唔到

點解會咁

因為全部用同一購票系統

屌。 真係估唔到要請假先買到

想死
比班牙毛頂撚住半個鐘買女排
最後焗買690仲好前no.

如果去門市買應該易買到吧

690已入手

如果有野都係今日開賣
上次dir en grey 都係咁

屌中伏 我張飛b71

想知個場大唔大

清係點買到

勁細

冇野 以為790

慘

71 會係第幾排

上次diru個場v都好似得頭幾行係vip

個場其實企最後都好清楚 如果你想 可以推上第一

瘋狂F5

今次應該分咗區

我70

可以大約600人

屌我仲咁撚老定
11點先起身買飛
本身諗住好似diru 個場咁大
而家驚企到好撚後

Vip飛有幾多張

佢會不會落欄？之前去睇有分價錢既 其實差別在入場既先後次序 中間無用欄隔開的

屌 我十點買,知道冇哂790之後頹左一陣先去買690,仲後過你,

唉,點左相

算啦 都唔會睇得唔清楚既

如果490沖到上去790不凡實比人小到開花

2011年嗰次最後嗰幾行可以衝到頭十行

試下先 有冇巴絲一齊，驚比人打

B-109

幾點買

Diru 我二百幾都逼到同vip一齊

早知買490